係泡菜國讀梗書 你問我答

本人對泡菜國有好有壞 有咩問題會盡量回答

中學定大學

大一

佢地係咪真係好排外？有冇欺凌你？
同埋啲韓仔去完廁所係咪真係唔洗手？

點解咁on9

我係絲 我都想入男廁睇 但女仔都係吾洗手嘅。
係 確實係排外 但因為我係香港人 就無咁嚴重 大學好多大6人 見啲韓國人排大6人好嚴重

啲仔條撚係咪好短？

短過iphone4 短到pk 以後吾食

想知有幾嚴重

我借人個帳架咋 第一次玩

你吾夠未 打得韓文多唔識中文？

有冇例子？

連教授都吾gur 有試過當住全班面前話嗌我吾好同大6同學玩 識多啲外國同韓國人 都有試過啲教授當住佢地面前話中國吾好 跟住佢地去投訴勁on9

我第一次用連登 你吾gur我我無計

大學既韓妹係咪整哂容

我個間整容無見到 但係化妝化到好似送殯咁
整容嘅其他大學會多啲 個個整到Angelababy 啲妝又化到好油

讀緊邊間

吾你老母，唔怪得去啲垃圾地方讀書

吾你老母咩

係首爾東大門區某間大學

你咁叻你去讀啦下

中文拎u? 吾咩

屌你老母死返5p開post啦

中文拎u?
吾吾吾
吾你老母

曬錢去泡菜讀垃圾？ 間野有無全球二百大內？ 有無識到屌到高質泡菜雞？

食過泡菜仔model 好爽 尺寸可觀

讀語學堂？

想睇tg我

你係咪搞錯左，叻既洗乜去泡菜呢啲垃圾國家讀書

仲未訓 4點了

咁你都話係垃圾囉 咁姐係你好叻好勁啦一定 你咁叻你咪幫我讀個研究生反黎囉。唉

起身飲水呢～

點樣搵啲韓國人去東大門批衫

撿去韓國讀嘅原因係乜？

d泡菜妹淫唔淫?

我master grad 左好撚耐，jm9

同埋關你讀唔讀到pg咩事

笑死

樓豬講野越黎越弱智 果然去得泡菜既都係同一類

就係垃圾

你係話係東大門拎貨返黎嗎？東大門有好多中6人學生係個邊做pt 基本上吾需要揾韓國人 直接揾大6人都可以直接幫你落單訂購 運返黎

當初因為中意泡菜oppa就學韓文 大部分人去泡菜國讀書應該都係因為咁 點知去到個邊耐左就發現今翅仆街鳥

淫!特別係整左容整左對波個堆

仲衰過台灣

點仆街

有咩科讀？

讀緊咩科？
黎左幾耐？
點解耐左覺得仆街既？

男女關係係速食多？
有咩餐廳介紹？
多唔多香港人去讀書？

又係梨大延世？

好多 語言嘅科基本你諗到嘅都有一大堆 翻譯專科 語言學科 經營 營養學 韓國文學 電子工程之類 (醫科外國人吾可以讀。) 睇你想讀咩

去韓國弘大clubbing 邊間好玩
4,5個女仔去

翻譯
黎左二年
韓國人諗野濕9 吾識轉彎 無文化 酒品吾好
無野食 想飲嘅酒呢度又無
天氣凍得太辛苦

類似呢啲friend 啦～

淨係聽過東國

溝唔溝到女？

速食係一定有 特別當地留學生同韓國人搞埋一堆

餐廳嘅話我地通常係naver揾 弘大 合井 高麗大個頭啲野食都好好味

香港人絕對吾多 有係有 但佔左9成大部分都係大6人

弘大如果頭一次去 推薦 Aura .cocoon.
NB1 NB2 。
(NB係YG老闆開嘅。)
多次落弘大經驗嘅我推薦

係咪落club都要精英制要靚仔靚女先俾入如果無訂包廂

我係絲 食過幾條韓仔 韓仔大部分not good
外國人想過去溝當地韓妹建議學返幾句韓文旁身 佢地啲英文真係有限公司 大學啲學生妹就好啲

女仔都唔洗手呢個真 之前我係韓國地鐵站去廁所嗰陣見到啲女人照完鏡就走，個個都係咁

會唔會選擇留韓工作？
如果留韓工作，你會選擇做咩？

落弘大可以着得casual啲 無咁多限制 但都要着得好睇啲 (運動褲吾得) 12點前 多數女性係免費入場

落江南嘅話 無打扮 如果自問個樣無返咁上下
就吾好去個邊 因為都會一律拒絕入場 而且多數都係Model個堆人 整容L去 如果想識Model就去江南

吾會長期留韓工作 中意港韓兩邊走

唔撚識打個唔字？
吾你老母臭閪

有冇見到d在韓港人YouTuber

裏面啲韓仔咩質素

( Show Blocked User - 出前一丁麻油味 )

無見過 大6主播就見得多

弘大一般 江南質素吾錯

Hello! 無圖

小妹係忠武路某間醫院返工
有咩病痛可以黎睇我到睇 得我一個識講廣東話

江南年紀唔會太大咩

而家覺唔覺去泡國讀書好on9
讀完出黎第時會唔會唔知可以點 分分鐘工都找唔到
我係日本讀緊書識好多幾個泡菜仔都講話而家泡國就職難好多人都去其他國家發展eg 日本

一半返港一半在韓，有咩工作可做？
韓妹對你welcome 嗎？真唔真心？

hi 同鄉 得閒見個面

on9就只係覺得當地人同文化on9 其實讀語言呢一類一定有佢嘅優勢 好多行可以揀 睇你想做咩架姐 例如翻譯就係好多行業都有需要 都係一份好工作 學語言就係可以令你去吾同嘅地方工作 吾洗一味係一個地方發展 所以我就中意港韓兩邊走 所以好睇你個人中吾中意周圍去

我係絲 韓妹韓仔只要知道你係香港人大部分就會對你好welcome 真吾真心就好難講 總知一定吾係韓劇咁啦
btw韓國好多廢老排外 當然都有好嘅 但吾多
其實都係做pt多 如果韓文好好的話 可以揾下網上翻譯嘅工作

英國讀緊u， sor9

弘大嘅話本地泡菜仔多 江南個邊年紀較大 但Model類型較多 如果想食Model為主就建議去江南淨係長腿都夠玩成晚

英國讀u 講野都咁低質

在韓+1

佢地普遍點睇香港 或者香港人？
識唔識分支那/香港？

用埋啲5p字仲唔知人地屌你乜
自己錯仲話人低質

總結 樓主智障
此post已完

鐘意咪去做
如果下下要計錢既點會有人想走出去闖

果邊d學生既學術水平係咪高過香港人好多？
聽講佢地數理學到好深

泡菜係好中意香港 覺得香港係中西合璧嘅地方但佢地會好奇怪 點解香港人通常吾打扮 因為我都係反學吾化妝嘅人 因為泡菜日日都會set頭 化妝 佢地有時問到我都幾吾好意思 試過有人係直接問香港人係咪討厭大6人

試過有人係直接問香港人係咪討厭大6人

老閪都話係啦 同班支畜劃清界線

係 學生壓力大過香港好多 數學都好深 所以其實睇學校2013 15個啲韓劇其實係真 韓國好多學生都會讀到跳樓

好少同大6人玩 思想on9

我自己都喺外國讀書
我每次識親外國人都會講香港同支那既分別
So far已經令唔少人知道我地唔同

絲打覺得港男溝韓妹有冇機？
佢哋又點睇香港男仔？

出街係咪個個人都一樣樣？

韓國讀書+1
利申巴

人地屌緊你打埋啲5p字呀屌
又「吾」又「系」
識唔撚識中文呀，仲要串柒柒

利申，係韓國讀過書，SKY個三間之一

搏屌post

係咪當地全部香港人都識Mira 미라 咪拉